今日開始要有個心態：對方唔再犯大錯，我地要點先贏

發生好多野，對方都公關(打經濟、打港獨)和街頭(最短時間月最高武力逐個擊破)上變了陣，我地都要好好諗下野。

1.民間記者會值得做。因為好多宣傳成果同民間debug 再深化要做，因為我地多左好多「暫時性」既街坊新血。
2.今日其實好需要統計返罷工人數同效果for 檢討、打下飛機同做下一次準備。
3. 罷工、快閃、區區爆衝突後，我地未有下一步棋(有少少好似就係G20後, 71前咁)。但上面呢啲招係呢一刻都唔係長遠之計，因為對方開始玩「79日戰術」2.0 ，2.0就係當中會一有機會就大搜捕(今朝天水圍同之前上環暴動咁)。維持單一戰術的拉鋸消耗戰對我們始終不利。
4. 我地創造左好多野未做落去，例如中聯辦葉虎、過期化武(可以玩多次國際line )、元朗何君堯(今日荃灣又係佢啦，屌)。呢啲野既作用遠遠不止用作下一次街頭的燃料。
5. 每一次令對方難清場的確會加大對方成本，但其實大極都好，對方根本俾到有突，對方夠警力亦能壓住內部警察不滿。其實難清場(both 民意同街頭)呢兩個月見到既效用係令到迫對方犯大錯(612，元朗黑夜、亂告暴動、武力清民區、亂槍tg放題、冷血回應自殺)，犯大錯會幫助我們：團結、升級合理性、招新血，我方力量不斷上升、對方政治盟友跳船、中間派靠攏過來、管治團隊更大離心。但當呢啲野成為新日常時，就無第一二次咁幫到我地。合理估計，對方已重整旗鼓玩「79日戰術」2.0，要預佢唔會再犯新既大錯了(eg. 政治暗殺、開真槍、打死人)
6. 所以真心求問，有無手足諗到咩方法係令對方容易犯錯得黎，又唔係同對方55分賬，屌，幾條友拿把武士刀去圍落單狗緊係迫到狗開真槍啦，咁唔會幫到我地形勢ga ma。(利伸：支持武士刀只作觀賞用途)
7. 簡單講，即係我地仲要變陣打長遠戰和諗點令對方再犯大錯，(利伸：未諗到，聽日先諗，今日發夢太攰)

P牌破處post ，仲要中間唔加emoji，預左俾人屌係鬼係水份，求撚其，無所謂。

推

自推。。。

pish

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

無lu ，廢文無人睇。